李嘉誠算唔算係古今中外做生意最叻既人？

全世界都有誠仔既生意，差唔多全香港都係誠仔既生意王國，全香港大部份香港人都係打緊佢工或者用緊佢既服務，鬼佬都比唔上佢既生意頭腦，Bill Gates，Steven Jobs，克仔..果d雖然好勁好有錢，但係佢地更似創新者，多過生意人

商賈

唔算

D股價反映唔到

誠哥做唔做到三散家財